【旅遊警示。以正示聽】旅客係驚催淚彈多過驚示威者

示威者從來無傷害過平民或者無辜既人，相反，黑警就又推又打記者,街坊,甚至上次上環個鬼婆
仲有，黑警放催淚彈影響周圍民居，而示威者就不停去滅煙，救到自己之餘仲幫埋其他街坊
你個畜牲政府想搵位入我地？你on撚9架
大家文宣please
香港經濟差係必然既事，咪俾政府入我地數
千其唔好俾人以為我地係買唔到樓所以先出黎。我地係要公義，要民主

push

22個國家出旅遊警示，係因為政府以過份武力打壓遊行示威

Be awared of HK police, they will arrest you without notification

要幾黑警塑做5，60年代果陣既貪腐形象

我聽屋企講，真係衰過以前

根本就係

之前個韓國人同菲律賓人呢？

個南非鬼婆果條片都夠佢地揚威國際啦

睇撚到嬲